荃灣+葵青區 - 邊間「鋸扒」最正？🍴

之前最鐘意莎樂美，但係真係越食越差，想搵間好少少有冇巴絲推介吓

之前鋸扒只想抵食夾大件，人大咗就想食得精，份量唔洗好多，追求係味道同口感

你個以前係約時呀？

幾年前

講起呢間就嬲，唔知邊個推薦話呢間抵食
等我專程去試，點知叫到返黎塊牛d鬆肉粉多到 以後唔再去

冇人推介但有三個負評，真心唔明啲人用負評拎存在感有咩咁開心，完全唔知呢班人想表達咩

邊個推薦你咁大整蠱，你真係要認住佢，一定同你有仇

你係想問食港式扒定所有扒呀...
莎樂美食個mood 架咋喎..

莎樂美得quantity 完全儀quality

無

荃灣-森美
服務好，免加一，有威靈頓牛柳，質素唔錯

夏捌月，
係元朗食慣。

莎樂美以前好正，咩依家好唔掂咩？

冇錯，中學成日食果陣$3x 個lunch 包埋雪糕。
講緊廿年前

金鳳

葵芳有間叫star kitchen都幾好味，價錢都合理

所有扒，莎樂美已棄

多謝推介

學生扒房

荔枝角呢間ok嗎？

以前返中學一定食雜扒餐先夠飽

啲位係咪同隔離好貼嗰種？

荃灣嗰間麻麻咋喎

食過幾次weekend lunch，係好貼 80幾蚊的話，算合理。

olbye cafe
唔介意d staff 既話